多謝連登

多謝香港人，今日之後會唔會無左香港？

到今日，廢老依然係度9up，返工既繼續做奴隸，但好似無人珍惜眼前既香港。同d狗官一樣，who fucking care?

珍惜你我擁有既香港！

光復香港，時代革命！